有冇ching 有減肥餐單可推介？

如題

朝早食麥皮加雜莓再加隻水煮蛋
晏就食黎麥沙律加雞胸+堅果
夜晚自製越式蝦春卷

depends on 你要減幾多

好似好正咁
但我好怕食麥皮

轉啲黑麥包？
加牛油果醬

即刻試下先

少碳水少脂肪少油

洗乜人推介

求其食
湯渣
蛋
奶粉
生果
飲多d水
出街食就少飯 少汁

點解咁撚肥 食野求撚奇

Pizza

如果真係要減好多 晚餐cut半+走carbs

食代餐咋